[求攻略] 應該點打飛機

次次用艾克打都輸，上 6 狂 poke 我完全壓到我爆

埋身打又輸爆發力

唔好用艾克打飛機

叫你女友幫你打

用死神打

校園台

飛機咁易早洩都唔識打
用犽宿風吹爆佢啦

聽人講走去尖沙咀天星小輪馬頭打j可以集合到天地靈氣

邊隻馬個頭?講d唔講d

低端選角 睇樓主都係為玩艾克先揀 以為一套人想秀反被秀

銅學仔

Yes

用手打